工聯會: IT狗一旦罷工，大家就會Send唔到相片同Email

香港公共事業工會聯合會主席 施生弟 發現

IT狗一旦罷工
就會令到大家send唔到相片同email

原來大家平時send相email都係靠IT狗做接線生既角色，辛苦哂IT狗啦

由此推斷
一但銀行櫃員，又或者汽水公司員工罷工既話
咁大家就會冇得㩒Atm 同汽水機啦

Source:
由01:25開始

WTF

IT狗=郵差

我做汽水機都選擇85罷工

追求公義，不違中立

工聯會係咪戇鳩，不過佢講到咁更加要罷啦

IT狗咁實用
係咪更加應該罷工？

當全香港都罷工
咁屋企嘅雪櫃就會唔夠凍
買生果見唔到樣果半會更加爛

汽水公司巴打唔好罷工
我星期一仲想飲可樂架

咁汽水機同ATM機呢
罷工就冇汽水飲冇錢㩒

屌 好on9

等班暴徒冇錢㩒再渴死佢地

條粉皮用華為P30嘅一定會無事啦，email又好相又好，一定有國家級嘅伺服器幫你儲喺雲端再丟俾對方

強烈反對氣水機員工罷工

唔好咁啦

大金唔好罷工呀 我驚冇冷氣嘆呀

暴徒就快渴死啦

網絡=call 機

佢真係唔識架喔

施生弟弱撚智

私生弟

藍屍智商。

施生籽

atm一直都有個人係入面收錢同出錢罷左工點算

扮熊貓個人罷工，大家無熊貓睇

平時幫你地接線慢少少都屌到上天花，而家先話好重要？食屎啦

咪又係靠美國
由得佢沉啦太on9唔值置頂

銀行業已經好多人響應左罷工

星期六去㩒定錢先

班人係咪生活係石化時代架 咁撚on9嘅嘢都講得出

原來IT狗咁重要，腦細仲出咁少糧

郁啲就話send得慢send唔到，完全唔感恩

大家快D㩒定由其中銀記住要㩒哂

OnL9

班友真係唔識架喎

做中電或者港燈嘅朋友記得罷工！全港停電！

弱智?

唔好呀 連登會唔會死埋架

正如地鐵入閘機入面有個人check飛一樣

原來email係有咁多IT巴絲幫手先運作到，成日以為得汽水機同ATM係咁
利申：我做緊地鐵閘機，8月5號罷工

連登仔: 如果連囝同望遠罷工，連登會熄登

啲七頭講嘢都9唔搭8

唔怪得d人話it狗it狗…連呢d野都要做 做到狗咁

原來 It狗 正式名係 電郵差

仲生存係接線年代

反對八達通機入面職員罷工

所以根本成班人都係牛皮燈籠，古老石山

原始人表示: WTF?

冇得返工

唔怪得it狗日日都要ot，每日24小時都有人send email啦send相啦。
俾啲咁嘅人代表自己真係屌出聲，vote them out啦。

可唔可以唔好叫人it狗

ATM真有人

IT God, ok?

call機咩

戇鳩無藥醫

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

咁咪換過d新嘅keyboard同mouse囉

汽水機後面會唔會真係有人

先唔講佢個腦裝左D乜
罷工無影響就唔係罷工啦
on99

無人換水同換光管呀，屌你個閪！！！

極端on9愛國份子

死啦咁水務署員工罷工我地咪冇水飲
銀行職員罷工就戶口冇哂錢
電話公司職員罷工就電話冇電冇得再睇AV打J

睇佢個名就知係啲冇咩學識係農村出身既大陸仔

on9乎

連仔係咪it狗你地連起碼嘅尊重都無

每部電腦入面都住左個人 係咪咁意思

好驚

腦殘啊！！！
工聯會真係個笑話
投票滅黨

汽水機同atm唔係有人24x7既咩

shit, 連囝唔好罷工啊

返shift 的

工聯會你都係返去耕田啦

乜野發現 直呈發明添
56k已足夠既朋友

七警都有糧出

嘩，世界末日呀！

就好似汽水機入面真係有個人賣野飲咁，部電腦手機入面原來都有人架！

點解咁無腦既野都講得出。
咁公司 it dept 收左工唔通就 send 唔到 internal email?

佢黐Q左線

between, IT狗係有罷工行動架

被工聯會發現咗tim, IT狗罷工好大獲

IT狗日常

工聯會=on9協會

狗係唔配有罷工

利申：612罷工被公司扣一日假

Flintstone 咁

唔怪得IT狗一日要做24個鐘

驚世大發現

生活係平行時空

IT狗千祈唔好罷工啊
無得上網

唔單只atm同汽水機，港鐵啲增值機同賣飛嘅機都係一樣，罷工就用唔到㗎啦

好撚7啊屌 究竟有冇腦架

IT叔叔送信純熟迅速送出

工聯會出賣工人真係冇心架，因為佢地真係冇腦

個主播個樣好撚認真
係咪忍笑忍得好辛苦

唔係喎，其實佢提議唔錯。罷工之前嗰晚熄晒啲server 佢，第二朝真係全世界罷工

垃圾工聯會

果然,放炸彈既暴徒係冇乜腦既

其實港鐵啲閘機入面都有人，尤其係闊閘機要兩個人先work到

一於八月五號一人 send 一封 Testing email 俾工聯會

工聯會施生想像中的世界

IT 狗 人手操作又同你講咩

其實每部電腦附近都會匿埋住一隻IT狗, 唔信你爬入枱底揾下

阿伯識唔識用電腦呀

敵人害怕了，大家識得點做

工聯會: 因IT員工罷工，收唔到有關電郵

(有圖) 講左好撚多次, ATM 同汽水機入面真係有人返工

工聯會要人咁樣返工 好衰

點解咁on9既野都講得出

大陸可能係
假AI 其實人手做

唔好以為冇人信
呢個世界大把on9

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

汽水機入面有人㗎嘛，你要入錢，佢再俾汽水你再找錢，唔通真係靠乜叉磁通量咩，佢罷工梗係㩒唔到汽水啦

ON9 , 目的就係令到社會運行受影響.
重講到去SEND 相問題.

即係未開始罷工，政府已感到壓力，大家無做錯！

又要愚民。
呢個會係咪想搞機樓然後賴落罷工度?。

咁我條仔咪好忙
其實佢唔返工基本上對香港無影響

呢啲唔係離地，已經係失智，成班從政人士同埋政府入邊究竟仲有幾多呢啲尸位素餐嘅廢柴？

真係on9嫁

佢仲要認真講個表情先好笑

條on9仔六七暴動比皇家香港警察拉左坐到依家放番出黎?

IT狗？

IT搬運員

呢個係IT界秘密黎, 大家以為自動化, 現代化,
其實你地每SEND一張圖片或EMAIL, 我地都要人手搵你目的地,
再將你個PORT既插頭插去你想SEND既人既PORT位

電郵差

工聯會白痴
究竟工聯會係d咩人黎
咁撚弱智都出黎記者會

痴咗線

智障

WTF
痴撚佐線

本IT狗表示
為左驗證8月5果日係咪真係會send唔到相同email
將會罷工一天以證明工聯會講大話

並在此呼籲一眾IT狗加入罷工行列，罷到工聯會班撚樣連網都上唔到

Google, Facebook: Am I a joke to you?

屌你老味
條友真係唔識

IT狗辛苦了

tvb員工罷工 就冇得睇tvb
李香琴.jpg

人類根本未有咁先進

IT狗最多咪mon住部機做嘢
壞左咪整
點會幫你send嘢

通宵shift atm手足揮手區

之前攰得濟出少左錢比人，比佢屌到仆街

所以支持罷工

電腦自己run架嗎，唔係睇住先郁，除非有故障啫，佢講野都幾搞笑喎

可以想像香港it落後幾多年

尋日打風又send到？

唔怪得香港it咁落後啦，原來班老屎忽連電腦點運作都未知

辛苦哂IT狗

是橋，bridge

呢班其實真係好好笑，幾時去開show?

如果罷工人數可以多到令到基建系統癱瘓。
個政府應該一早收左皮啦，重駛罷工咩?

係呀⋯⋯公司email收發都要經IT一封一封轉寄出去.
同事電腦文件都要用USB手指比我save落sever到
我放假公司都要休息

申利：IT

唔係落後囉
回歸之前send email都唔洗人搬啦

睇黎佢地可能以為ATM入面其實坐左個櫃台

入閘機都郁唔到

佢地星期一就會話
因為仲上到網 證明根本冇IT狗罷工

知就好啦
日日運相運得幾辛苦呀
快d加我人工添呀屌你老母

呢排咁多文宣，ching一定好忙

On9無極限

咁港燈同中電D同事要做d乜

停留係八十年代？

鏟煤入鍋爐

唔好呀
一罷就全港大停電
到時醫院啲就死嘅人就

笑撚到

其實email同wtsapp都係私人公司

同埋去山洞採礦

耶撚係咁......

乜撚嘢弱智邏輯嚟？

你有所不知…其實成日都要幫d老野sd野
開頭叫你教，教教下就話你幫我整埋啦

所以工聯會IT狗罷工，佢可能真係會sd唔到野

幫佢發聲

真係IT狗唔都

佢平時send email同相係經IT狗？
咁隻IT狗咪知好多嘢囉

利申IT狗

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

between 條友個樣好似范徐麗泰

笑死人咩

咁呢個又真喎，因為清左倉無人補錢/補貨

呢D真係阻住地球轉

真係唔係弱智講唔出

On99

原來It 狗咁重要

痴線科技猿到咁

send email 要有個人喺中間幫你撳制先 send 到

地鐵職員罷工 大家就會買唔到飛 入唔到閘
因為無人係部機入面賣飛同check 飛

全港大罷工
引致停水停電停煤氣
香港返返古代

屌

外國It 狗一日睇好多張dick pic 應該

我屌

屌 你地上網 要成日要係server room 逐張逐張有data嘅紙入落server 入面 又要夠手快將啲紙由router 入去 firewall 再由 firewall 入落 switch 再switch 入番落server
好拎忙
IT狗罷工 真係上唔到網㗎
利申 IT狗

奇拿不代表我

我都諗住罷工
等你地入唔到閘

利申：做狗鐵閘機

條友真係唔識架喎

好呀，轉晒linux唔使support

工聯會真係專嚇班傻鳩
但可惜香港大部分人都唔係傻鳩

IQ 100000

但大部分廢老都係傻鳩

連仔罷工

IT狗表示: ??????

佢個嘴係咪俾失誤嘅菠蘿炸爛咗？

it人

甘IT狗罷工咪冇連登用啊啊

hong kong no it

你地又真係吹佢唔撚漲

廢老都唔信啦

范徐麗泰

大家唔好笑，佢係真心既

[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

我send張相 原來背後過程有咁多人同時工作幫我,先完成到

你個名

好想入去做無間道

倒不如…

我做IT 星期一會罷工
你班連登仔等仆街啦

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

平時ATM 冇晒錢㯲一定係因為個員工收左工

要幾無知先會講呢啲嘢

多謝連先生同登小姐幫我抄送呢個reply

原來電腦入面真係有隻IT狗幫我sd相
原來ATM同汽水機入面真係有人

原來有人信自動販賣機內有人係到

笑到噴水

大家幫手Share出去 FB/IG，Ｄ人覺得靚會留意望多兩眼
平時Facebook Post 得1%唔夠的吸引度會令人停留來睇

創科局入面就係呢班人

佢訓咗幾耐

電視睇到嗰下笑撚咗出嚟

一個唔識it嘅人借it去講嘢
到底知唔知it到底係咩嚟？

佢哋要人手攪發電機 罷工就停電架啦

原來IT狗咁辛苦 日日要傳送幾億張相同email

地鐵售票機入面做嘢嘅員工都要罷工
等班暴徒冇得買單程飛

罷工咪連精神食糧文匯報都冇得睇

知唔知每部提款機，汽水機等機器後面都有一個人番緊工？
你估部機真係識自己郁？

係加人工的機會
支聯會都衝出黎強調it狗幾重要

我做IT 都唔知自己咁重要
可以令大家Send 唔到 Email 同 相
睇完個新聞 笑到我仆街

屌你智障都可以做代表開記者會

Push

對家會認為白卡都聯署啦

原來IT狗咁重要

屌 點解你會知我係影印機入面幫你畫一份一模一樣既野架？

公務員真係要罷

工賊會真係無知得可憐

無咗IT 狗，元朗班雞收唔到肉金

IT狗

地產罷工我地咪冇地方住

it狗平時係server入面派信幾辛苦
請珍惜it狗

IT狗派email仲要冇收郵費

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

咁樣算唔算散播謠言引起公眾不安

而家講罷工你居然唔支持, 改名叫工賊會啦

連輸署員工一罷工，紅綠燈就唔識轉

屌
辛苦哂連登it部同事幫我up個cm上黎

分唔到曲直

證明工賊會連IT知識都無

工聯會係咪唔那識用電腦

你地而家終於知道我係閘機入面幾辛苦啦

IT狗逐張相處理

當年tree gun都係用C drive貼圖大法
引領潮流

我今日send左200封出去

咩相都可以先睹為快

佢老母做結紮手術佢會即刻死亡

停留在接線生年代

好羨慕番thisav果批巴打

天文台罷工會唔會冇太陽冇氣抖

GET / POST

汽水機罷工

響atm同電梯入面嘅巴打

我諗佢係針對啲中老年人講
佢地IT知識太低...
文宣黎

屌，成個支聯會入面啲人個腦除左識整土炸之外，咩撚都唔識。

其實唔係講笑
好幾年前澳門電訊down過一獲
全澳門打唔到電話上唔到網仆晒街

條友仲要show華為 驚死人地唔知佢向黨效忠

同當先話Hdd 裝多野會重左有咩分別

霞姨

咁呢個係死ser，應該同員工罷工冇太大關係？

根本係佢平時要send email send相係唔撚識自己send
要搵it狗幫佢send
仲要覺得人人都係咁
on lun 799

罷工做唔到威脅政府
咁罷嚟托柒

8月5日罷工，關server !

呃廢老??

突破盲腸

罷嚟自High

講個個on9
信個個仲on9

#IT狗上